今日開始，我日日都要戴口罩出街

天氣咁熱我都唔想架

不過感染左林(奠)毒，溝埋幾十年都未爆既感冒，傳染性極高，無計啦，安全d好

希望各位無已經被傳染啦，唔係都戴返個口罩唔好傳染人呀

推

林毒

Pushhhh

10.6 港島反緊急法三百萬人大遊行！！！

全民沽空港紙，港市，趁未收

光復香港
全民抗戰

希望可以收到你派嘅。哈哈哈哈哈

Push

全城來吧chachacha